<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GIP-taak_CaeyersBert</title>
    <link>http://bert-caeyers.github.io/</link>
    <description>Recent content on GIP-taak_CaeyersBert</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jun 2016 17:45:24 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://bert-caeyers.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Introductie</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/introductie/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:45:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/introductie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Welkom op mijn GIP-site. Mijn naam is Bert Caeyers. Ik woon in België in de gemeente Schilde. Ik ben 17 jaar oud en ik volg de richting Informaticabeheer aan het Immaculata Instituut. Ik ben 12 jaar lang voetballer geweest en 1 jaar lang trainer. Ik ga regelmatig samen met vrienden uit en game ook wel wat in mijn vrije tijd. Ik kijk ook zeer graag series en films. Op dit moment heb ik nog geen grote toekomst plannen behalve mijn middelbare school afmaken en een richting gaan volgen op de hogeschool. Op dit moment zou ik verder willen gaan met hardware en systeembeheer maar mijn mening kan nog altijd door het jaar veranderen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deze site vormt een onderdeel van mijn geïntegreerde proef, kort gezegd mijn GIP. De tool HUGO stond centraal in deze opdracht. Dit is een tool die verschillende basispagina’s weergeeft op een website. Deze kan je dan gebruiken en aan je eigen stijl aanpassen. Het doel van deze site is alle taken, welke onderdeel vormen van deze GIP, online weer te geven. Momenteel zijn slechts een beperkt aantal taken raadpleegbaar. Door het dynamische verloop van deze GIP zal u merken dat een regelmatige update zal volgen. Ik hoop dat de site zichzelf uitwijst en u geen problemen tegenkomt. Als dit zou zijn kan u mij altijd contacteren. Ik wens jullie alvast veel leesplezier en ik hoop dat jullie genieten van mijn site.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT profile</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/IT-profile/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2016 20:21:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/IT-profile/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wil U meer weten over de IT-kennis welke ik de afgelopen 2 jaar heb opgedaan.
Klik dan &lt;a href=&#34;../../HTML/IT-profile.html&#34; target = &#34;_blank&#34;&gt; hier&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dagverslagen</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Dagverslagen/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2016 16:45:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Dagverslagen/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;introductie:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Introductie&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hieronder vindt u alle verslagen die ik zo goed als dagelijks heb gemaakt op mijn stagebedrijf. In elk verslag staat er wat ik die dag heb gedaan.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-1-11-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 1 : 11-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag heb ik mogen meewerken bij de helpservice. Hierbij heb ik mensen hun pc virusvrij moeten maken en ook nog mensen die hun wachtwoord niet meer weten die moeten helpen. Ik heb ook 2 pc&amp;rsquo;s moeten installeren van het begin dus alle drivers en basisprogramma&amp;rsquo;s moeten instaleren. Dit vond ik als eerste dag een geweldige ervaring. Ik heb ook al zeer veel bijgeleerd over malware en virussen. Mijn stagebegeleider en collega&amp;rsquo;s waren ook zeer vriendelijk en zeker bereid mij te helpen als ik een probleem had. Eerste dag was dus zeker geslaagd!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-2-12-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 2 : 12-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag heb ik terug mee gewerkt bij de restoratieservice. Ik heb een pc helemaal mogen in elkaar steken en installeren. Ik heb ook bij een oude pc alle drivers up to date mogen zetten en installeren. Ik heb ook vandaag zeer veel pc&amp;rsquo;s moeten leegmaken en terug windows en office moeten op zetten. Dit deed ik met behulp van een usb. Voor de rest heb ik gewoon mensen moeten helpen en pc&amp;rsquo;s moeten opkuizen ( van virussen). Over het algemeen een zeer toffe maar vermoeiende dag.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-3-13-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 3 : 13-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag heb ik het internet netwerk bij iemand zijn thuis moeten fixen. Hiermee bedoel ik de ip-adressen van de verschillende acces points aanpassen zodat alles perfect zou werken. Ik heb ook nog bij een gemaakte site moeten zoeken of er een bug in de code zat. Het werkte perfect dus geen bug gevonden. Ik heb ook een laptop opengevezen en daarvan de harde schijf moeten clonen. De geclonde harde schijf moest ik dan terug verbinden met de laptop en dan het systeem laten rebooten.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-4-14-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 4 : 14-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag heb ik bij een laptop de hdd-schijf moeten vervangen door een ssd-schijf. Deze heb ik moeten clonen en dan in de laptop moeten steken. Ik heb ook een pc helemaal in elkaar moeten steken. Ik heb ook voor de rest pc&amp;rsquo;s en tablets van windows 7 naar windows 10 moeten upgraden.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-5-15-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 5 : 15-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag was het zeer rustig en heb ik vooral de projecten waar ik de vorige dagen mee bezig was moeten afmaken. Ik heb ook nog een deel geholpen met de verhuis. Voor de rest heb ik gewoon een fan moeten vervangen van een laptop en deze terug moeten dicht lijmen. Dit moest ik doen omdat de case van de laptop niet gemaakt was om eigenlijk uit elkaar te halen. Toch moest ik dit doen omdat de fan stuk was en dus vervangen moest worden. De oplossing was dus met een lijmpistool de kleine hoeken terug vast lijmen en zo was het wel gelukt.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-6-18-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 6 : 18-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag was het rustig, ik heb vooral in de namiddag alleen gestaan en dus ook mensen moeten bedienen als ze hulp nodig hadden. Dit was allemaal vlekkeloos gegaan en het was een leuke ervaring. Voor de rest heb ik een paar pc moeten formatteren en  de drivers daarvan terug up to date brengen. Ik heb ook moeten nachecken of sommige harde schijven nog wel werkte of niet. Dit heb ik gedaan met behulp van een tool. Het was allemaal over het algemeen een leuke dag met wel veel wachten maar dit kon ik invullen met andere kleine taakjes.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-7-19-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 7 : 19-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag was het enorm rustig. Het koude weer heeft volgens mij een groot effect op het aantal klanten. Ik heb gewoon nog wat harde schijven moeten nakijken en ik heb ook een groot deel kunnen werken aan mijn GIP-taken. Voor de rest zat de sfeer wel goed tussen iedereen.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-9-21-01-2016:d5e8e9913248f7ee12802ace5ffec278&#34;&gt;Dag 9 : 21-01-2016&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vandaag was het een zeer informatieve dag. Ik heb bij 2 laptops de schermen moeten verwisselen. Ik begrijp nu waarom mensen liever voor een desktop gaan. Voor de rest heb ik bij een paar pc&amp;rsquo;s de upgrade moeten doen naar windows 10. Ik heb ook wat mensen moeten helpen bij de support lijn. Dan moet ik telefonisch mensen helpen en als dat niet genoeg is moet ik hun pc overpakken met hun eigen vorm van teamviewer. Het spijt me trouwens dat ik gisteren geen verslag heb gemaakt maar het was ongeveer dezelfde dag als de dag ervoor. Voor de rest heb ik vandaag aan mijn eigen laptop mogen werken. Het scherm ervan was kapot en ik heb door mijn werkgever een zeer goedkope oplossing kunnen krijgen voor het maken van mijn laptop. Ik ben hem echt enorm dankbaar.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Software/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2016 12:23:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Software/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;websiteworkflows:35934d890f2ffbde2750e44515512f51&#34;&gt;WebsiteWorkflows&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Deze site is speciaal gemaakt voor het plaatsen van al mijn GIP-taken.
  Hier werd ook opzich een GIP-taak van gemaakt.
  Ik vind het zelf een fantastische ervaring om zelf een site te kunnen maken.
  Dit doen we wel met behulp van HUGO.
  HUGO is een tool die je helpt een site te maken door gebruik van verschillende partials.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hugo-eigen-mening:35934d890f2ffbde2750e44515512f51&#34;&gt;HUGO eigen mening&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik vind HUGO eigenlijk een zeer goede tool.
  In het begin is het wel even moeilijk maar eens je het doorhebt gaat het zeer goed.
  Wat ik minder vind is dat niet alle themas compatibel zijn om posts aan toe te voegen zoals de vorige versie van mijn site.
  Gelukkig lukt het nu bij mijn huidige site wel.
  Wat ik ook zeer leuk vind is dat je makkelijk verschillende themas samen kan gebruiken.
  Ik zou het zeker aanraden aan andere mensen maar zou de klemtoon leggen op extra uitleg bij het hoofdstuk partials en benadrukken om zeker alles op de site zeer goed na te lezen.
  Voor de rest is HUGO redelijk makkelijk te gebruiken.
  Soms ondervin je mogelijk wat weerstand maar met een portie doorzettingsvermogen lukt het zeker.
  Als ik zou moeten kiezen tussen Wordpress of HUGO zou mijn keuze ongetwijfeld naar deze laatste uitgaan, omdat je veel meer opties hebt en je de site naar je eigen stijl kan aanpassen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;doelen-met-de-site:35934d890f2ffbde2750e44515512f51&#34;&gt;Doelen met de site&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ik ben zeker nog van plan een ander thema toe te voegen.
Dan ga ik gebruik maken van posts in plaats van alles in de HTML code te verranderen.
Voor de rest is alles naar wens verlopen.
Maar ik ben nog wel van plan om zeer veel aan de site te verranderen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Javascript</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Javascript/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 17:42:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Javascript/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wil U de webapplicatie aan de hand van Javascript, HTML en CSS aangemaakt zien?
Klik dan &lt;a href=&#34;../../HTML/Hoofdpagina.html&#34;&gt;hier&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reportage-photos</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Reportage/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:50:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Reportage/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ci-dessous vous trouvez mon reportage avec des photos de mon stage.&lt;/p&gt;

&lt;iframe id=&#34;iframe_container&#34; frameborder=&#34;0&#34; webkitallowfullscreen=&#34;&#34; mozallowfullscreen=&#34;&#34; allowfullscreen=&#34;&#34; width=&#34;550&#34; height=&#34;400&#34; src=&#34;https://prezi.com/embed/js0emnnfjxni/?bgcolor=ffffff&amp;amp;lock_to_path=0&amp;amp;autoplay=0&amp;amp;autohide_ctrls=0&amp;amp;landing_data=bHVZZmNaNDBIWnNjdEVENDRhZDFNZGNIUE1IRC92OHNpOUZ2RE1pUHpVS0l6WTdJRkdSZURPaEcvQmdmWWhlNw&amp;amp;landing_sign=3MX7mG8Rs6J-78yLXw85VFqd22N_Xd4urL9va34GCzQ&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-autobiography</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/English-Profile/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:50:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/English-Profile/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;introduction:f1de07b44e20f124b6627c2ecaf1f26d&#34;&gt;Introduction&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m the number one knowledge book of games. My nickname is as you can guess  ‘gaming bible’. I’m 17 years old. I’m a student of the Immaculata institute because there I can study informatics and learn more about computers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;My first experience with IT was with the computer at home. I played the best game I ever played then. The game was called ‘pinball’. At that time I was 7 years old I think. I thought it was fantastic because you had a screen and you could move something on it. It was just an amazing experience. There was actually nothing that roused my interest it was just that we had a pc and I wanted to do something on it. My mom said I could play on it for about30 minutes so I enjoyed it. I mostly visited the site ‘funnygames’ on the internet. But I just mostly didn’t go on the internet and just played pinball.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;At the moment IT actually means a lot because almost everything in our lives has informatics in it. But if you asking me 7 years ago I would&amp;rsquo;ve said almost ‘nothing’. That is because the IT world is growing really fast. In a normal day now I spend like 2 hours on the computer, mostly watching series and listening to music. Sometimes I game but my parents forbid it on schooldays. In gaming I hav not achieved a lot but I have already  assembled 5 computers and I have made 2 networks. That’s all. I just think it’s fantastic if you spend 3 hours on building the pc and then you see that it works. That’s just an amazing feeling. It’s also really nice to see the person you made the pc for happy with his pc. I actually don’t see myself as an expert. That’s because experts have been searching everything around the subject and work on it every day. I’m just someone who knows a lot about it but nothing more. And I think I can still develop in knowing more about building pcs and pc components. Because if you are interested in something, you want to know everything about it. And I&amp;rsquo;m surely interested in pcs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I really would like to have a shop of pc components where I also build computers. Just because I&amp;rsquo;m interested in that. And they always say you become happier when you like to do your job. It’s actually kind of my dream job right now. There are also not a lot of shops in Belgium like this so that’s really good. And I don’t really have other aspirations. Maybe later this year I’m going to but at the moment I don’t.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/IT-autobiography2.png&#34; alt=&#34;afbeelding1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I do think my pc and IT have  become an important part of my life. I don’t think I can’t live without them. But I do think I spend a lot of time on a pc. Not only in school but also in my spare time.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Review/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:50:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Review/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;driver-genius:34ebcfd1cfa3321b387d6c584f68cba4&#34;&gt;Driver Genius&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to review the online tool Driver Genius today. Driver Genius is a program that helps you keep track of your Windows drivers. You can use it for every pc that has a Windows operating system. You are probably asking yourself what drivers are, drivers are components of a computer that you connect with your motherboard. They can be internal but also peripheral like a mouse / computer screen  but also a cpu or gpu. These drivers are needed so the components are compatible with your operating system (windows). You could look them up by brand but that&amp;rsquo;s a lot of work. I used this tool during my apprenticeship for a lot of things but mostly for cleaning up computers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So why is this tool so useful? Well the most common problems with pcs are drivers that are not up-to-date. This tool keeps all the drivers that are needed for your pc up-to-date. What&amp;rsquo;s good about this, is that it’s with one tool so you don&amp;rsquo;t have to search every driver by brand. This saves you a lot of time and is really easy to use. The tool works on every pc that runs Windows. You also have other tools like this one Driver Support or Smart Driver Updater. But I can&amp;rsquo;t give my opinion about the other ones because I only used Driver Genius. So how does the tool begins his work. It starts by searching for the different drivers. When it has found all the drivers it searches if the drivers must be updated. After this it asks you if it can install all the updates of the drivers. You then just click &amp;ldquo;Yes&amp;rdquo; and the tool starts installing all the updates.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;What I think is good about this tool is that it&amp;rsquo;s really easy to use. Everybody can use it because you just need to run the program and then click on two buttons. What&amp;rsquo;s also really useful is that the tool has a big unique database of all the drivers. So if you want you can search them yourself. This is also the strongest point pointed out by the review I read. Driver Genius is the only tool for drivers that has this. What&amp;rsquo;s also really good is that you don&amp;rsquo;t have to worry about the third party developers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Of course it doesn&amp;rsquo;t only have good features. I think it&amp;rsquo;s a bit too expensive if you just want to use it for your home pc. I also read other reviews and they said it only found half of the updates. The most not found updates were peripheral. But I have to disagree with this negative point because when I used it I always found all the updates. Over the two weeks I used it I didn&amp;rsquo;t find two updates. So I think it&amp;rsquo;s a really good tool.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;conclusion:34ebcfd1cfa3321b387d6c584f68cba4&#34;&gt;Conclusion:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m really positive about this tool because it&amp;rsquo;s easy to use. It also found most of the updates when I used it. The tool also has a really nice interface and the database is so helpful.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I think it&amp;rsquo;s mostly good for big companies or companies with a lot of pcs. This is because like I already said most of the pc problems are with drivers that are not up to date and a lot of companies depend on their computers nowadays. So if that problem is solved that would be fantastic for companies and for these companies it&amp;rsquo;s only a small price.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I wouldn&amp;rsquo;t advise small companies or people at home to use it, because paying so much for just three computers is not worth it.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Case study</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Case/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:49:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Case/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;case-study-driver-genius:f697f797739de132a000f1e9d8beebe7&#34;&gt;Case study: driver genius&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;onderwerp:f697f797739de132a000f1e9d8beebe7&#34;&gt;Onderwerp&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Driver genius is een programma dat je helpt bij het up to date houden van Windows stuurprogramma’s. Dit programma kan heel handig zijn omdat veel problemen met de computer, gerelateerd zijn aan niet geüpdatet drivers. Maar wat zijn drivers? Dit zijn stuurprogramma’s van de onderdelen die aan ge computer zijn aangesloten. De stuurprogramma’s zorgen ervoor dat je aangesloten onderdelen goed kunnen samen werken met Windows.Je zou deze drivers per merk allemaal zelf gaan kunnen opzoeken maar dat is niet nodig als je Driver Genius hebt. Hoe doet Driver Genius dit allemaal? Het programma kijkt eerst naar welke stuurprogramma’s de onderdelen nodig hebben. Dan kijkt het na of er voor deze stuurprogramma’s een nieuwe update bestaat. Als er een update zou zijn dat u nog niet geïnstalleerd hebt, vraagt Driver Genius of het de update mag downloaden. Dan moet u gewoon op de knop “download all” klikken. Als u dat hebt gedaan, download het programma alle drivers en zorgt hij ervoor dat er geen connectie problemen meer zullen zijn tussen uw stuurprogramma’s en uw Windows.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;ervaring-op-stagebedrijf:f697f797739de132a000f1e9d8beebe7&#34;&gt;Ervaring op stagebedrijf&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Waarom maak ik mijn taak over deze tool? Ik heb dit programma zeer vaak moeten gebruiken op mijn stagebedrijf &amp;ldquo;2beit&amp;rdquo;. Zij gebruiken het enorm veel bij het opkuisen van computers en bij het installeren van nieuwe pc’s. Dit komt omdat ze heel veel pc’s bouwen en dat is niet de enigste dienst die zij hebben bij het installeren van nieuwe pc’s voor hun cliënteel. Zij maken de computer gebruiksklaar. Om dit te kunnen doen, moeten ze alle stuurprogramma’s van de onderdelen installeren. Ik moest driver genius ook nog gebruiken bij een ‘clean install’ van een laptop. Zij gebruiken het eigenlijk voor elke pc/laptop die binnenkomt zodat al hun afgewerkte producten voor hun cliënteel ‘up to date’ zijn.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;positief-vs-negatief:f697f797739de132a000f1e9d8beebe7&#34;&gt;Positief vs negatief&lt;/h3&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;Positief&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Negatief&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;werkt snel&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;vindt niet alle updates van externe drivers&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;makkelijk te gebruiken&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;onnondige updates vinden&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;één druk op de knop&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h3 id=&#34;concurrentie-en-mening-stagebegeleider:f697f797739de132a000f1e9d8beebe7&#34;&gt;Concurrentie en mening stagebegeleider&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Driver genius is niet het enige programma dat dit soort diensten verleent. Advanced Optimizer v2 is een voordbeeld van een concurrent van driver genius. Waarom heeft mijn stagebedrijf gekozen voor driver genius in plaats van Advanced optimizer v2 of een andere tool die dezelfde diensten verleent? Met deze vraag ben ik naar mijn stagebegeleider gegaan. Hij had hier een zeer kort antwoord op en dat was dat hij het zelf niet had gekozen maar één van zijn werknemers. Hij is wel zeer tevreden over het programma. Daarom maakt hij dus gebruik van driver genius. Hij zei ook wel dat hij altijd bereid is om te veranderen van tool als hij een betere tool vindt met dezelfde diensten.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;voordbeeld:f697f797739de132a000f1e9d8beebe7&#34;&gt;Voordbeeld&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Hieronder vindt u twee schermafdrukken van hoe het systeem er uit ziet als je er gebruik van maakt. Bij de linkse afbeelding heeft hij alle updates gevonden en vraagt het programma of het de updates mag installeren. De rechtse afbeelding is een schermafdruk dat u zal zien wanneer u de installatie van de updates heeft gestart.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/case1.png&#34; alt=&#34;case1&#34; /&gt; &lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/case2.png&#34; alt=&#34;case2&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testomgeving</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Testomgeving/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:49:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Testomgeving/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;test-opstelling-omgeving-ontwerpen-opzetten-en-gebruiken:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Test-opstelling / -omgeving ontwerpen, opzetten en gebruiken&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Voor deze opgave van de GIP gaan we het hebben over twee verschillende applicaties, Minecraft en Teamspeak. Het zijn twee bekende applicaties waarbij dedicated servers enorm belangrijk zijn, dat is één van de redenen dat we voor deze hebben gekozen. Een andere reden is het feit dat we zelf al bekend/vertrouwd zijn met de applicaties en dus al de nodige ervaring hebben om aan de taak te beginnen.
Om te beginnen maken we gebruik van Teamspeak, een applicatie waarmee je met elkaar kunt praten, net zoals Skype. Het verschil is dat het wordt gehost door eigen servers, daardoor kan je administrators  en andere rechten kunt toepassen. Ten tweede hebben we Minecraft, een spel waar je jouw eigen wereld kan creëren, proberen te overleven is de boodschap. Dedicated servers worden hierbij minder gebruikt, het is niet verplicht. Je kan, indien je dat wilt, solo/alleen spelen. Teamspeak is groter dan Minecraft, vooral op gebied van dedicated servers. De reden hiervan is simpel, je gebruikt deze applicatie gecombineerd met alle games. Minecraft is één van de games waarbij je het kan gebruiken, maar er zijn nog vele andere.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;stappen:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Stappen&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;We gaan bij beide eerst de server gewoon opzetten en zien of het effectief draait. Hiervoor is alle hardware nodig dat u in de onderstaande kolom kan zien.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Als dit allemaal in orde is gaan we nazien of er andere mensen op kunnen en de tool ook echt werkt. Dit doen we door zowel Jens, Ricardo, Maarten en Bert op de server te laten werken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nu gaan we testen of het ook meerdere mensen aankan en sporen we dus klasgenoten/ kennissen aan om ook op de server te komen.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;Onderdelen&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Minecraft&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Teamspeak&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;hardware&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6gb RAM - Twee netwerkingangen&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4gb RAM - 3 HDD’s (75gb) in RAID1 - Twee netwerkingangen&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Software&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;Windows Server 2008 R2 - Minecraft server - java - duc NO-IP&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;Linux Debian 8 - Teamspeak 3 server linux - duc NO-IP - overige software voor firewall&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Hoe verbinden?&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;a href=&#34;minecraftgip.no-ip.org&#34;&gt;Minecraft&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;a href=&#34;teamspeakgip.no-ip.org&#34;&gt;Teamspeak&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;minecraft:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Minecraft&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Heb jij interesse om een Minecraft dedicated server op te starten? Bekijk hieronder de voor- en nadelen!&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;voordelen:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Voordelen&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Jij bent de administrator, jij hebt de leiding. Vind jij het ook zo leuk om te bepalen wat iemand wel of niet kan?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Waarnemen wat mensen op jouw server hebben gemaakt, zo merk je hoe cruciaal je bent voor hen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Indien je server populair wordt, kan het zijn dat mensen doneren. Op deze manier kan je alle kosten terugwinnen of misschien zelfs winst maken!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je kan het spel naar eigen behoren aanpassen. Vind jij iets niet leuk? Dan schakel je dit zelf uit.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;nadelen:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Nadelen&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Kost geld, zonder donaties maak je verlies.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De server kan stress of klachten veroorzaken. Voortdurend hopen dat de server nog online is, want anders krijg je klachten van de spelers.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je kan niet altijd de juiste beslissing nemen voor elke speler. De ene heeft een andere voorkeur dan de andere.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In begin gaat het moeizaam, het is makkelijker indien je ervaring hebt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het vraagt soms veel tijd door problemen en dergelijke.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/Minecraft.png&#34; alt=&#34;afbeelding1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;teamspeak:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Teamspeak&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;We zijn begonnen aan de taak door de rollen te verdelen. Ricardo wilde de dedicated server maken, Bert en Jens schreven de teksten en Maarten ging ze verbeteren. Op het eerste zicht leek alles te werken, de server startte op en deed zijn ding. Iets later doken er toch een aantal foutjes op, maar die werden al snel opgelost. Vanaf het moment dat de server foutloos draaide, konden wij aan de hand van het IP-adres dat hij ons had gegeven op zijn server gaan. Dit ging met het programma Teamspeak, hiermee kan men communiceren met elkaar zoals Skype maar alleen als je op dezelfde server zit. Na een aantal keer testen leken er geen problemen te zijn en zo konden wij er vanuit gaan dat de Teamspeakserver uitstekend functioneerde.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;voordelen-1:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Voordelen&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Het is een private server, dit wil zeggen dat je het IP moet vragen aan de administrator. Je hangt dus niet af van de servers van een groot bedrijf, zoals bijvoorbeeld Skype.  Een ander voordeel is het feit dat de administrator iedereen verschillende rollen kan geven, hiermee bedoel ik dat hij de ene persoon meer rechten kan geven dan de andere. Soms heeft dit een nadeel. Het zou bijvoorbeeld kunnen dat de persoon met het meeste rechten irritant wilt doen, maar dan is het aan de administrator om dat op een goede manier op te lossen. Teamspeak geeft de mogelijkheid om op één server verschillende channels te maken, bijvoorbeeld een channel voor de gamers of een channel voor de mensen die dezelfde serie aan het kijken zijn. Zo hoef je maar één server te draaien om toch verschillende channels te hebben. Het laatste voordeel is dat zowel Teamspeak als de server gratis zijn en je zelf kan bepalen wanneer je de server af- of aanzet.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;nadelen-1:425323cd982e458a75946b0175d9daee&#34;&gt;Nadelen&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Als je wilt dat jouw vrienden kunnen blijven communiceren, moet je een computer hebben die altijd opstaat. Op deze computer moet dan de server gedraaid worden. Als je deze afzet of hij valt uit, kan er niemand meer op de server. Ook heb je een maximum aantal mensen die op de server kunnen, als je dit wilt vermeerderen zal je jezelf een zwaardere computer moeten aanschaffen. De computer waar de server op draait, kan je in sommige gevallen niet meer gebruiken. Het komt er op neer dat je dan een extra pc moet aankopen, met andere woorden: weer een kost dat erbij komt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/Teamspeak.png&#34; alt=&#34;afbeelding1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/FAQ/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:48:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/FAQ/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;foire-aux-questions:e6f81a9d8df4fb4d787121a242ea6bf1&#34;&gt;Foire Aux Questions&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vous aimez les quiz? Kahoot est votre truc. Vous pouvez utiliser Kahoot pour tout. Un test dans la classe ou juste simplement pour le plaisir. Pour des vieux ou des jeunes, c&amp;rsquo;est pour tout le monde.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Est-ce qu’il y a une application de Kahoot?

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Oui, il y a une application pour Android et Apple. Vous devez seulement visiter le Google Play Store ou bien l’Apple Store et chercher ‘Kahoot’.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Est-ce que je peux faire un quiz pour mes élèves?

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Oui, c’est possible. Nous vous recommandons de visiter notre blog: &lt;a href=&#34;http://blog.getkahoot.com/post/49502843173/from-learners-to-leaders-with-the-kahoot-pedagogy&#34;&gt;http://blog.getkahoot.com/post/49502843173/from-learners-to-leaders-with-the-kahoot-pedagogy&lt;/a&gt;. Une autre possibilité est que vos étudiants s’inscrivent sur notre site.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pourrez- vous voir votre résultat?

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Oui, chaque fois après un quiz vous voyez le résultat des participant(e)s. Vous voyez aussi qui a gagné le quiz. C’est la personne avec les meilleurs points.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sur quels appareils pouvez-vous utiliser kahoot?

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous pouvez créer un quiz seulement sur l’ordinateur. Mais vous pouvez jouer les quiz sur trois appareils: l’ordinateur, la tablette et le gsm.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Est-ce que vous pouvez faire un quiz avec l’application ou vous pouvez jouer  uniquement?

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous pouvez seulement jouer avec l’application. Parce que c’est trop difficile à créer un quiz avec l’application.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Est-ce que c’est gratuit?

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Oui, Kahoot est gratuit. Si vous voulez donner de l’argent, c’est possible sur notre site.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>It-tapa Middagsessie</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/It-tapa/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:48:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/It-tapa/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;middagsessie:3d2dc1aa0488bfb33c18834829b33a14&#34;&gt;Middagsessie&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href = &#34;https://www.facebook.com/IT-tapa-588405757863108/?fref=ts&#34; target = &#34;_blank&#34;&gt;Facebookpagina&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href = &#34;http://maarten-vissers.github.io/&#34; target = &#34;_blank&#34; &gt; Maarten Vissers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tijdens de IT-Tapa middagsessie hebben Maarten en ik meer uitleg gegeven over de online tool genaamd &lt;a href= &#34;https://getkahoot.com/&#34;&gt;Kahoot&lt;/a&gt;. Kahoot is een tool waarmee je online een quiz kan maken. Hier kan je dan in de klas gebruike van maken als je dat wilt en je kan het ook als een test gebruiken omdat je de uitslagen van de test kan afdrukken. Wat kahoot zo sterk maakt is dat de quiz met verschillende apparaten kan beantwoord worden, bv met een smartphone. Om het allemaal samen te vatten kan de tool Kahoot zeer handig zijn in het klaslokaal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://scontent-ams2-1.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/t31.0-8/11231871_938939142809766_1985633652632721364_o.jpg&#34; alt=&#34;middagsessie1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Database</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Database/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:47:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Database/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/diagram.png&#34; alt=&#34;foto1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;inhoud:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;Inhoud:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mijn plan was om een database te maken waarop leerlingen met hun leerkrachten kunnen communiceren en hun lessenroosters kunnen nazien. Dit idee is gebaseerd op de al bestaande website smartschool.
Elke leerling heeft een eigen unieke account waarop zijn lessenrooster staat. Op deze lessenrooster staat niet alleen het vak maar ook de leerkracht die het geeft. De leerlingen en leerkrachten kunnen ook met elkaar communiceren dit doen ze aan de hand van een bericht te sturen met een onderwerp meegegeven.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sql-code:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;SQL Code:&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;h3 id=&#34;database-en-tabellen-maken:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;Database en tabellen maken&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;create schema gip_taak_08;&lt;br /&gt;
use gip_taak_08;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;create table Leerling(&lt;br /&gt;
    id int not null auto_increment primary key,&lt;br /&gt;
    Naam text not null,&lt;br /&gt;
    Woonplaats text not null,&lt;br /&gt;
    klas text not null,&lt;br /&gt;
    graad text not null&lt;br /&gt;
);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;create table Leerkracht(&lt;br /&gt;
    id int not null auto_increment primary key,&lt;br /&gt;
    Naam text not null,&lt;br /&gt;
    Woonplaats text not null,&lt;br /&gt;
    vak text not null,&lt;br /&gt;
    graad text not null&lt;br /&gt;
);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;create table berichten(&lt;br /&gt;
    id int not null auto_increment primary key,&lt;br /&gt;
    Leerkracht_id int,&lt;br /&gt;
    Leerling_id int,&lt;br /&gt;
    Onderwerp text not null&lt;br /&gt;
    );&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;create table vak(&lt;br /&gt;
    id int not null auto_increment primary key,&lt;br /&gt;
    Leerling_id int,&lt;br /&gt;
    Leerkracht_id int&lt;br /&gt;
      );&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;gegevens-invoeren:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;Gegevens invoeren&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;insert into Leerling(id, Naam, Woonplaats, klas, graad)&lt;br /&gt;
values&lt;br /&gt;
(1, &amp;ldquo;Maarten&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Sint-Antonius&amp;rdquo;, &amp;ldquo;6IB&amp;rdquo;, &amp;ldquo;3de&amp;rdquo;),&lt;br /&gt;
(2, &amp;ldquo;Wout&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Malle&amp;rdquo;,&amp;ldquo;6IB&amp;rdquo;, &amp;ldquo;3de&amp;rdquo;),&lt;br /&gt;
(3, &amp;ldquo;Ricardo&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Brecht&amp;rdquo;,&amp;ldquo;6IB&amp;rdquo;, &amp;ldquo;3de&amp;rdquo;);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;insert into Leerkracht(id, Naam, Woonplaats, vak, graad)&lt;br /&gt;
values&lt;br /&gt;
(1, &amp;ldquo;Degrauwe&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Wijnegem&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Geschiedenis&amp;rdquo;, &amp;ldquo;3de&amp;rdquo;),&lt;br /&gt;
(2, &amp;ldquo;Vanbergen&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Geel&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Nederlands&amp;rdquo;, &amp;ldquo;3de&amp;rdquo;);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;insert into vak(id, Leerling_id, Leerkracht_id)&lt;br /&gt;
values&lt;br /&gt;
(1,1,1),&lt;br /&gt;
(2,3,1),&lt;br /&gt;
(3,2,2),&lt;br /&gt;
(4,1,2),&lt;br /&gt;
(5,3,2),&lt;br /&gt;
(6,2,1);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;insert into berichten(id, Leerling_id, Leerkracht_id, Onderwerp)&lt;br /&gt;
values&lt;br /&gt;
(1,2,2, &amp;ldquo;Test&amp;rdquo;),&lt;br /&gt;
(2,1,1,&amp;ldquo;Werkstudie&amp;rdquo;);&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;gegevens-opvragen:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;Gegevens opvragen&lt;/h3&gt;

&lt;h4 id=&#34;toon-alle-leerlingen-met-hun-vakken-en-hun-leerkrachten:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;Toon alle Leerlingen met hun vakken en hun leerkrachten&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;SELECT *&lt;br /&gt;
FROM Leerling&lt;br /&gt;
JOIN vak ON Leerling.id = vak.Leerling_id&lt;br /&gt;
JOIN Leerkracht ON Leerkracht_id = Leerkracht.id;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/uitkomst2.png&#34; alt=&#34;uitkomst1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;h4 id=&#34;toon-alle-leerlingen-met-alle-berichten-naar-de-leerkracht-geschiedenis:7f1541b59939d885104af950cdbf1037&#34;&gt;Toon alle Leerlingen met alle berichten naar de leerkracht geschiedenis&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;SELECT *&lt;br /&gt;
FROM Leerling&lt;br /&gt;
JOIN berichten ON Leerling.id = berichten.Leerling_id&lt;br /&gt;
JOIN Leerkracht ON Leerkracht_id = Leerkracht.id&lt;br /&gt;
WHERE Leerkracht.vak = &amp;ldquo;Geschiedenis&amp;rdquo;;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/uitkomst1.png&#34; alt=&#34;uikomst2&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huisstijl</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/Huisstijl/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:28:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/Huisstijl/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;gip-opdracht-huisstijl:c26402fcb5c873e041a3fc3cfadcc12d&#34;&gt;GIP-Opdracht : Huisstijl&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://pbs.twimg.com/profile_images/439403360806903808/4BXjCfx6_400x400.png&#34; alt=&#34;foto1&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zoals u hierboven kan zien bevat het logo van mijn stagebedrijf blauw, zwart, geel en wit. Dit zijn de drie kleuren die vooral gebruikt worden in het bedrijf.
Ze gebruiken deze op hun site, op hun folders, op hun brieven en hun aankoop/ verkoopdocumenten.
Ze werken met heel hun bedrijf rond deze kleuren.
Op mijn stagebedrijf moest ik ook elke keer wanneer een laptop/ desktop gemaakt was en helemaal in orde was een stikker kleven met het logo van het bedrijf en het telefoon nummer er op.
Dit was dan om mensen te lokken om hun service lijn te gebruiken. Ik moest ook altijd een foldertje tussen de laptops steken, dit was ook weer om reclame te maken.
Voor de rest hebben ze geen andere kleuren of specifieke onderdelen aan hun huisstijl. Eén van de diensten die ze aanbieden met hun bedrijf is huisstijlen voor andere bedrijven maken.
Hieronder vindt u ook nog hun informatieblok dat automatisch wordt mee verzonden bij elke correspondentie met hun clienteel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/afbeelding.png&#34; alt=&#34;foto2&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-tapa cursus</title>
      <link>http://bert-caeyers.github.io/post/cursus/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 14:28:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bert-caeyers.github.io/post/cursus/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;cursus:faa6af971dd1792f643dabf7870c02a5&#34;&gt;Cursus&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus1.png&#34; alt=&#34;cursus1&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus2.png&#34; alt=&#34;cursus2&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus3.png&#34; alt=&#34;cursus3&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus4.png&#34; alt=&#34;cursus4&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus5.png&#34; alt=&#34;cursus5&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus6.png&#34; alt=&#34;cursus6&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus7.png&#34; alt=&#34;cusus7&#34; /&gt;
&lt;img src=&#34;../../Afbeeldingen/cursus8.png&#34; alt=&#34;cursus8&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>